{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106244",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "힘찬오산짬뽕"
    },
    "text": "じゃじゃーん！🚀京畿道烏山市発安路12581階に位置する烏山のちゃんぽん店です。 ここは独自の焙煎した唐辛子粉で熱い香ばしさを出し、香ばしくて深い味わいを誇ります。 近くに位置する伐音三叉路100m内(新東亜アパート方面)にあり、現代オイルバンク居昌ガソリンスタンドの隣の烏山マウルバス車庫の前に位置しています。 どうですか？探すのも簡単だし、行きやすいんじゃないですか？毎日10:30~21:00まで営業しているので、昼も夜もいつでも食べられます。 チャンポンとご飯一杯を楽しみたいなら8,000ウォンをください。チャドルチャンポンとご飯はもう少し特別になって10,000ウォンです。 スンドゥブチャンポンご飯は9,000ウォン、ジャージャー麺は6,000ウォン、外側はカリッと中は柔らかい釜焼き餃子は5,000ウォン、酢豚は16,000ウォンで販売されます。 価格帯もある程度オーダーメイドで調整されていて、コストパフォーマンスも満点です！もう一つ！ この店はLPG火力を使ってチャンポンの味を極大化しますが、そのためチャーハンや他の炒め物は不可能です。 その点、ご理解お願いします 包み込んで美味しい食べ物で皆さんを歓迎する準備ができています。 多くの関心とご利用をお願いいたします！ 🥢🍜🍚.",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は京畿道烏山市の安路1258に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理は焙煎した唐辛子粉を使った烏山のちゃんぽんです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この店のメニューにはチャドルチャンポン、スンドゥブチャンポン、ジャージャー麺、釜焼き餃子、酢豚があります。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この店の価格帯は8,000ウォンから16,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "この店の特別なチャンポンとご飯のセットはいくらですか？",
            "answer": "この店の特別なチャンポンとご飯のセットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店はLPG火力を使っていますか？",
            "answer": "はい、この店はLPG火力を使ってチャンポンの味を極大化しています。"
        },
        {
            "question": "この店はチャーハンや他の炒め物も提供していますか？",
            "answer": "いいえ、この店ではLPG火力を使用しているため、チャーハンや他の炒め物は提供していません。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "この店は包み込んで美味しい食べ物で皆さんを歓迎する雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "この店の周辺には伐音三叉路や現代オイルバンク居昌ガソリンスタンド、烏山マウルバス車庫があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 402
    }
}